【實戰理論】美股已是牛三尾聲（沈大師）（DEC 09）

美股繼續做好，道指再創新高，升到19600樓上，劍指20000點關口。現時的美股，正正有牛市三期尾聲的徵兆，日日升，日日創新高！升市的理由，就只是一個預期，但未出現的「特朗普效應」。情況同當年香港的 「港股直通車」，利用一個概念，將已經頗為昂貴的股市，推向更昂貴的地步。借助預期的憧憬，帶動市場情緒，令到大部分人只看「利好因素」，忽略隱藏着的黑天鵝。

講開黑天鵝，大家有否發覺，現時市場已濫用了此名詞，任何事情都叫黑天鵝？總之任何結果，只要跟主流意見不同，就被人稱做黑天鵝。其實黑天鵝的意思，是發生之時毫無徵兆，沒有預警，要來的話是突如其來。而發生後所引致明後果，是極其嚴重，極具震撼性的。

現實情況，黑天鵝在鵝群之中萬中無一。在投資市場中，黑天鵝事件，應該是十年唔逢一閏。但現時，幾乎個個月都有黑天鵝，令到跌市的事件，就話係黑天鵝；令到升市就話係白天鵝。吹脹！

沈振盈

Ok all in

30000 is coming

如筆者所料....

DEC 09

大師今天講道理

原來係回帶

美股已是牛三尾聲

條尾都好長

現實情況，黑天鵝在鵝群之中萬中無一。在投資市場中，黑天鵝事件，應該是十年唔逢一閏。但現時，幾乎個個月都有黑天鵝，令到跌市的事件，就話係黑天鵝；令到升市就話係白天鵝。吹脹！

應該是十年唔逢一閏?
點解有條柒頭尋日又話有黑天鵝嘅?

大師兄呢段要節錄低黎整圖

美股日日升我日日推

日日掌大師，唔好呀

作為徒兒 能夠親手送師傅上路係一份榮耀

港股又比人挾
美股又比人挾

牛三尾真係好長成幾個月

道期又升啦 20800

.

屌你老美，21100埋

升3舊
洋鬼子當撚左係恆指咁炒